成日一gut高 腳腕就啪啪聲

是咪正常
有冇人都係咁

有定心理準備要截肢

thx 巴打 宜家即去做身體檢查

軟骨磨蝕 睇醫生食藥

我都係咁，已經好多年
咩事都無

我早幾年拗柴之後隻腳就咁

我每個關節都可以啪咁滯 做掌上壓仲會手肘痛

我無拗過

飲奶

如果痛就應該一早睇醫生
及早發現係可以食藥補充骨膠原

軟骨磨損，永久傷害黎
樓主趁行得走得睇定邊部輪椅啱坐

下世小心啲

唔該巴打留意下先 係做掌上壓先會啫 可能負重

不過應該普通磨損姐
我另外隻腳跑步多咗而家都係咁
唯有營養補充足夠啲

痛或者擔心就睇下骨科啦
不過我諗你情況唔係嚴重既

你會唔會做既姿勢有問題
例如手踭向咗外？

係咪手掌要放膊頭正下方？落嗰陣手肘向後？
中學嗰陣做到無事 唔知依家做咩

Yep
掌上壓目的係訓練三頭肌同胸肌
你個個做法會加大咗膊頭嘅壓力好容易受傷

正確做法

巴打好有心 改善下先

真係有事就睇醫生
我以前就係做錯動作格硬嚟搞到隻手成個禮拜都蓮藕咁屈唔到
應該傷咗條根